一人一隻抗昇能力強既股票

PFE

最近tsm

tsm

Tsm啦屌

沃爾瑪
道指成份股肯定佢最妖

CCL

tsm of coz

se

GE
成個倉得佢跌 之前13.8入

gme

睇錯係抗跌，自膠

GME

Tsm

妖到仆街 gap down 仲要跌多8%

nok

U

Gold

AMD都冇人講

chwy
lmnd
bynd
全部佢可以跌
持有

Aapl

NVDA

Ocgn

呢隻究竟做乜撚野唔升

我買嘅所有股票

妖股黎
幾個利好消息都唔識升

AAPL無人講

日日陰

PFE屌佢老母

dvax,不動明王

TSM

aapl
tsm
兩個有齊

haha 一樣

呢隻真係唔知點解永遠都唔升

你地講完=入得

咁你快all in aapl

歡迎binc

baba 唔止抗升 仲會跌

Tsm真係on9

dkng

PLTR

WTRE

pfe有新疫苗
就好似百佳有新product一樣

冇人會感到興奮

點會仲買bynd

ark系列
阿木你唔好叫阿木嗱

BYND龍頭，你無得買impossible meat全市場得番呢隻

利申hold緊

不過其實都ok既個肉餅
其他唔好食
平多30蚊就完美
間唔時有食下

無得買咪等佢上先買

加藤屋sukiya唔開門就去食吉野家咩

sndl

兩隻都日日插兩蚊

WMT

同完yum!簽完都冇跌停過

amd
tsm
兩隻都冇撚用

中撚左伏

因為除咗隻疫苗 (甚至乎隻疫苗個主體都係Biontech)之外 佢pipeline真係唔掂

所有科技股

40系由TSM操刀

望下個日k升左幾多先問

9988

Cohu 因為仲係低過理論價

TSM...

Ocgn aapl
兩大妹股

抗昇能力

788

CRM

175

佢隻野同科興有咩分別?

荃灣

好似話係第一隻小朋友都打得

INTC 啦
呢幾個禮拜都唔關佢事咁

BB 大盤升佢唔升，但跌就一定有佢份

nvda

brk.b

中國鐵㙮

700
388

我間唔中都會食下，有時會撈咖哩食，感覺食下素食少D肉，自我感覺良好咁

brk.a

AAPL都唔差

[black]PLTR[/black]

肯定巴巴拉下哇

尋日升左一成上70 仲想點

早幾日明明上過14.x 合併完就出事

Pfe升又升得慢
跌就一棍大落

沈氏推薦

睇錯抗跌 屌

台積弱無得輸

琴晚入左pfe同bntx,睇長線啦

台積弱
台即跌

AI
AYX
跌就跟足 升小小都唔跟

全部港股

voo, qqq

Bft

Bb

抗升又抗跌

U會員真係好撚慘